點先算鬼咁靚。。。

咁樣算5算..

死鬼咁令。。。

Yeri係幾靚

留淨三條毛係咩2c

你全家黑鬼..

我露多..

師兄你又認錯人..

我有少少怕鬼..

係我..

冇周周靚，拉

靚女屍打

都應該唔止少少...

周周好仁..

我之前仲驚..

fake news...

你=有眼疾

你是我的眼..

4開啦

第二張車頭相?

講咩牙pr仔 中你丫拿👊🏻

?

你是我的4開眼..

我一拳車汪..

叫牙嫂..

第二張搵唔到..